【邏輯問題】如果响TVB宣傳易落廣告叫大家唔好睇CCTVB有無得諗？

佢收唔收非商業廣告先？有錢就收？

邊有人睇宣傳易架

會上街出嚟遊行嘅人都唔會睇CCTVB。
剩低會睇CCTVB嘅都係慣性收視，即係大部分廢老。
依家目標係要睇開TVB果班目標群組唔好睇
直接CCTVB落廣告叫人唔睇佢，佢審批一定過唔到關。
宣傳易應該係outsource左出去俾人做（格仔舖咁），有機會過到骨。

返過工未？